21:9gaming moon既抉擇

Lg asus acer
呢三隻牌子點簡
Lg性價比最高

pg348q